其實有冇健康方法變肥

食多啲野

都係食啲唔健康嘅嘢先會肥？

點解要肥 瘦底大波唔好咩

我幫你

俾我餵肥你

而家太瘦 想肥返少少

我都想有人養

點幫

屌 淨係唔回我 嬲

嬲乜？扭你春袋

嬲你

唔落

ok真嬲

餵飽你

你畀相相落咗咩迷藥

佢中撚咗我毒 你帶佢走啦

增肥本身唔健康
增重就ok

想我走，ok

我意思點樣肥返少少，想多啲肉

食多啲好嘅食物，再加做運動增肌

唔一定要做gym嘅，本身無做開運動嘅話，初期游下水都增到肌

佢好撚冧你啵 個個po都chur你 收佢做兵算啦

你肯走先算

gchi

咁其實係咪食返多啲嘢就會好啲？
我食好少就好易飽 會頂住個胃

計自己每日基礎代謝率
然後每日食多約400卡路里

唔回我唔理我咁我走

我差唔多每日都食蛋糕/雪糕/朱古力

樓主
男/女
幾高
幾重
3餐食咩食幾多
一個禮拜做幾多運動

唔知呢啲好難答你喎

每餐大量carbo

即係飯個啲

正餐我一食太多就飽到想嘔，唔舒服

食訓loop

呢d食完好快餓
最好係食蛋白質

已經係 而家都攤緊

仲唔應我添

咁正常我食喱啲唔係應該會易肥咩，點解愈嚟愈瘦。。

人地有男朋友啦，死心吧啦

好多原因
可以係你做太多帶氧運動
又可以係你正餐食太少
又或者你代謝率高

冇其他更natural嘅方法

少食多餐囉

慢慢食多啲 一次過食太多都唔好

吞多啲蛋白質

我係佢未來男朋友

好咸喎

可能食太多，唔舒服咗勁耐

我成日食零食㗎

我少做運動，不過返工係勞動多
應該唔會係代謝快掛

認真識個女朋友啦

有仔未

有馬化雲 算唔算有

咁我呢

你gay 我冇鳩

我幾時同你講我基

你自己講...

你走啦，晚晚我獨佔左

無可能

相相me的

晚晚已經係我既人

@相相 出嚟對質

佢喺我隔離

本身諗住認真睇建議望下樓主個名就知唔洗睇落去

寸？

以為認真post +1 仲諗住認真答

佢啲post個個都係咁上下情況

我同晚晚耍下花槍都唔得

咁好氣逐個俾負皮

唔關我事…我冇咁無聊

正皮返